{
  "Tools for text processing": "文本处理工具",
  "Concatenate": "连接的",
  "Replace": "替换",
  "Split": "拆分",
  "Find": "查找",
  "Markdown to HTML": "Markdown 到 HTML",
  "HTML to Markdown": "标记为 HTML",
  "Remove HTML Tags": "删除 HTML 标签",
  "Slugify": "Slugify",
  "Use Default Value if Input is Empty": "输入空时使用默认值",
  "List to Text Table": "列表到文本表",
  "Concatenate two or more texts": "连接两个或多个文本",
  "Replaces all instances of any word, character or phrase in text, with another.": "替换文本中任何单词、字符或短语的所有实例。",
  "Split a text by a delimiter": "用分隔符拆分文本",
  "Find substring (Regex or Text).": "查找子字符串 (正则表达式或文本)",
  "Convert markdown to HTML": "将Markdown 转换为 HTML",
  "Convert HTML to Markdown": "将 HTML 转换为 Markdown",
  "Removes every HTML tag and returns plain text": "删除每个HTML标签并返回纯文本",
  "Slugifies strings.": "斜体字符串。",
  "Checks your input and returns the default value, if the input is an empty text or list": "检查您的输入并返回默认值，如果输入为空文本或列表",
  "Convert a list of items to a text table": "将项目列表转换为文本表",
  "Texts": "文本",
  "Separator": "分隔符",
  "Text": "文本",
  "Search Value": "搜索值",
  "Replace Value": "替换值",
  "Replace Only First Match": "仅替换第一场比赛",
  "Delimiter": "分隔符",
  "text": "文本",
  "Expression": "表达式",
  "Markdown Content": "Markdown Content",
  "Flavor of Markdown": "Markdown 的卷轴",
  "Minimum Header Level": "页眉最小级别",
  "Support Tables": "支持表",
  "No Header ID": "无页眉ID",
  "Simple Line Breaks": "简单的线路断开",
  "Open Links in New Window": "在新窗口中打开链接",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "HTML content": "HTML 内容",
  "Enter value": "输入值",
  "Default Value": "默认值",
  "List": "列表",
  "The text that separates the texts you want to concatenate": "将您想要连接的文本分开的文本",
  "Can be plain text or a regex expression.": "可以是纯文本或正则表达式。",
  "Leave empty to delete found results.": "留空以删除找到的结果。",
  "Only replaces the first instance of the search value.": "只替换搜索值的第一个实例。",
  "Regex or text to search for.": "要搜索的正则表达式或文本。",
  "The markdown to convert to HTML": "要转换为 HTML 的Markdown",
  "The flavor of markdown use during conversion": "转换时标记缩放使用的签名",
  "The minimum header level to use during conversion": "转换时使用的最小标题级别",
  "Whether to support tables during conversion": "转换时是否支持表",
  "Whether to add an ID to headers during conversion": "转换时是否向信头添加 ID",
  "Parses line breaks as &lt;br&gt;, without needing 2 spaces at the end of the line": "解析线条间断为 &lt;br&gt;，无需在线末尾填写2个空格",
  "The HTML to convert to markdown": "要转换为Markdown 的 HTML",
  "List of items to convert to a text table": "要转换为文本表的项目列表",
  "Default": "默认设置",
  "Original": "原始文件",
  "GitHub": "GitHub"
}